[童年]拉打撚入

想睇番以前啲拉打，但上網唔係幾揾到，巴打你地依加想睇番係買碟定點

pish

開錯台sorry
自膠一打

以前blibli有555 而家好似冇左 想睇返龍騎